［保命］有無諗過 唔出街唔返工 就唔洗用口罩

其實大家瘋搶口罩
有無諗過其實咁危險重出街本身已經玩命
而你屋企又唔多口罩
點解唔乖乖地留係安全嘅地方呢？

1.29 一齊在家休息

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

返工=送死

岩呀，反正我一盒口罩都冇

推

休息

有 所以成個新年都匿咗係屋企訓
但又要準時返工啦

1個月出一次街好了

有道理

新請假原因：屋企無曬口罩

其實好合理，冇口罩出街同玩俄羅斯輪盤冇分別

你唔戴都夠膽返工，老世驚過你！

巴打留係屋企保平安

再係老細面前咳兩聲

係而家得屋企係最安全

風頭火勢sick leave la

講到口罩好似解藥咁，其實人人減少外出已經用少好多口罩。

所以休息

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

係啦
口罩只係降低受感染機會
一定係留係屋企先最安全

啱啊
與其係到四圍買口罩
不如買定啲嘢食喺屋企食唔好
又唔洗食炒價